作為雨革失敗嘅過來人，真係好驚今次會重滔覆轍

唔係想失敗主義，而係真係恐懼變唱歌嘉年華

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

失敗行動包括唱歌 =/=唱歌會失敗

而家帶住安全帽打陣地戰同自殺冇分別, 一樣係失敗下場
唔敢有進一步行動-行刺暗殺
你想點唔失敗呀

巴打可唔可以整張圖
起碼load 左幾秒先明

以前有各區唱咩
情況唔同點比
和理非就代表失敗?
各有各做啦
又唔係淨係唱歌唔出黎
915見

成鳩日係連登呻吟唔想重滔覆轍
又唔撚諗下點撚樣先唔會重滔覆轍
抵你地重滔覆轍啦屌

全香港人都係雨革失敗過來人啦
得你先係咩

我知，但一聽到唱歌，第一二唱我都仲好激動，但第3次開始就勾起5年前嘅記憶。當年d人唱今天我都唱到喊哂口架

依家出嚟果d5年前仲細呀

咁星期一至五晚你想做d乜丫

915民陣

你真係on撚9杞人憂天
星期六都仲係嘉年華先出黎屌啦
定你想日日圍警局比人拉

今次進步過上次好多，但開始唱歌就勾返起當年膠化嘅記憶

上次日日嘉年華
今次日日捱
捱咗三個月,有一兩日緩衝下都係好事
放鬆一兩日啦

個個禮拜都砌緊
前幾日先太子美領完

你要諗番呢幾個月一直都係咁行
和理非勇武各自各交替進行

其實我發現唔少師兄都開始有焦慮症徵兆
要搵地方放鬆下

個運動要延續一定係靠呢d，勇武短期內除左爆下閘之外，其實已經無左612/71效果，無咩可能連續勇武幾個月一年咁長，只會更多人被捕，同埋今次呢首歌某程度上係建立緊一個真香港人既身份，應該要傳開去，教埋下一代唱埋就真

最好除咗自殺同送頭乜都唔L做

*提防熱狗*

對準政權 遍地開花

咁大分別點會一樣呀
成日散佈失敗主義

當年既敗因主要係因為分化、大台同埋民意減退(sorry 後期根本係鳩佔)
當年有唱過歌，但唱歌絕對唔係引致以上所有既主因

以家運動有個cycle 每逢過左星期六日
可能因為好多人俾人拉或活動反應未如理想等等
禮拜頭既士氣一向麻麻地 什至會嘈交
以家有首歌彈出 穩定同增強番個士氣 何樂而不為

其實大合唱係再一次remind大家嘅初衷
同埋動搖到路過嘅中間派普通市民支持我地

提防搞失敗主義
唱歌和理非集氣都唔得

士氣真係好重要

又一件雨傘怨婦，我想講唱一首歌，同唱一首因應呢場運動而生嘅歌兩者已經係兩回事啦，可唔可以分析下時勢至發表呢啲偉論？

咁撚鍾意失敗主義
當年有唱過歌唔代表就係失敗原因呀
失敗原因係因為失去民意呀
而家咁多人唱 就正正反應到有民意呀

應該會，琴日仲何理活廣場跳舞唱歌，我地其實輸係唔可以好似烏克蘭咁，起個獨立廣場起營，起民運起醫療，其實應該起維園做，但係下下12點前做乖乖仔 無意思。學法國黃背心又係比唔上，參考烏克蘭又得個吉。

又要重溫：

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

學劉細良講，平常心啦

Pish

雨傘怨婦

雨革唱歌舉燈係為左畫面而做既左膠行為
今次首歌係要植入革命思想
同時提振一下軍心

無人可以令場運動失敗告終 除左自己
雨革失敗唔代表雨革既行動全部都係導致失敗既原因
不分化 不割蓆 不篤灰
依幾個先係重點
唔好俾教條主義局限左行動
思考一下個行動/活動既存在價值再下定論

都唔同
今次民意已經過半數

前排過狗屋陣地戰又有人開post屌送頭 好啦 依兩日係商場唱下歌又屌嘉年華

唱完推返 遊行

915 300萬遊行
929 101 全球反共日

呢個係將社區既人(有好多黃但得把口，仲未突破心理關口化為行動果啲人)拉入動員力既手段，令佢地因為就腳同對個社區既歸屬感而開始加入行動，同時畫面靚方便喺外國上報，但風險又低，平日冇乜其他野時做下無妨

其實上次失敗唔係因為唱歌

今天我代表到你啲乜？
願榮光歸香港係代表呢3個月發生緊嘅事同埋香港人嘅願望，我地永遠唔會忘記，唔會割蓆，兄弟爬山

平日唱歌 假日上街 有咩問題

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今次就算唱歌嘉年華其實都唱得貼地好多
唔係係金鐘大家圍爐

Push

蹈

推

上次失敗係因為互屌，
而令好多人灰心失望，
各有各做啦

我都想講

和理非唱歌，激勵吓士氣
俾前線休息返陣啦

如果你真係出過2014 年，就唔會咁講。
14個次從來都唔係輸唱歌。

係

輸冇焦點
輸政府一開始冷處理
輸篤灰唔齊心
輸和理非壓制勇武
輸大台指揮勇武送死

呢位c兄講得好岩

好有信心今次唔會
因為大家都會主要戰線一定唔可以忘記
但支線, 例如連儂牆,唱歌,人鏈等等都應該要一齊去做
聚民心+回氣好重要

無行動又話當義士係Condom
唱歌又話重蹈覆轍............

Set theory

今天我 同 願榮光 個性質其實好唔同

麻包袋一定係最有效，但冇人敢做
塞機場係和理非最有效，但依家都越少人敢做
啲人只會等美國出手

個陣既嘉年華係係個佔領區度過住d唱歌跳舞既生活
無曬抗爭意義先失去支持
而家係用抗爭歌既方法去connect全香港人
係完全唔撚同意義 唔係每日都要圍警署比人拉先叫抗爭

今次好唔同，我想講我地贏撚硬

呢首歌要繼續唱，
香港人由細到大英國中國兩邊不是人

呢首歌係凝聚，係自我認同！
係獨立既先決！

到你圍嗰陣又話你送頭

有邊個唔係雨革失敗過來人 少啲old seafood同失敗主義 今次明顯同雨革唔同好多

叫d失敗撚出少d post當幫忙

唱歌係中場集氣啫 主菜仲係星期六日
團結唔同地區既人
今次運動最緊要係connection
記住我地係命運共同體
同埋係一個幾好既宣傳渠道
如果去埋黨鐵商場就最好

事實係好多人已經開始好逸惡勞，所以呢個現象值得被關注。

唱今天我係on9，但雨革唔係因為膠化而輸

唔好急,,要回回氣姐
聽日獅子山見啦

香港前途>我既前途

真心問
其實多唔多港獨派?

唔會再好似以前咁啦
咁灰機做乜尻

呢種諗法同以前民主派既(因為64發生過就唔好對抗中共)心魔無分別

其實準備緊 我持悲觀態度

今次咁都失敗就抵死

樓主有PTSD姐 各位體諒下 唔洗太harsh嘅
我明白你呀樓主 我都好撚驚架
但諗諗下日講夜講真係會散佈失敗主義 不良風氣 對成個抗爭氣氛都唔好
講講下自己個人會失落D
所以而家盡量忍一忍口 正面少少 參與下 感受下有咩不同之處

希望大家明白行軍必須張弛有度
而家嘅唱歌並唔係嘉年華
大家都清楚知道呢首歌嘅意義

差唔多每一個國家成立前都會有國歌
係用嚟喚起國民嘅歸屬感同埋提升士氣

所以大家趁而家回下氣！
我地9月14機場見
9月15集會！

唱歌活動應該要加埋宣傳行動日

驚閪

唱歌活動應該要加埋宣傳行動日
效果應該好好

講撚到得你一個係咁
同埋雨革失敗關唱歌撚事咩
好撚多人跟人口水尾
都唔撚知5年前有冇出去

宜家我地只要keep住團火 去大型遊行 比外國睇到仲有好多人不滿 因為宜家個問題上到去國際層面 我地只可以做到嘅係 打好文宣戰 將之前嘅核彈比外國媒體 同埋 唔好再送頭

有啲老嘢驚六四再現就反對抗爭

我地唔需要咁
唔洗因為怕歷史重現就反對某種手段
我地需要嘅係兄弟爬山，各有各做

更可況今次唱國歌成為左香港大規模民族覺醒嘅好好契機，而唔係今天我散水

請記得 雨革因分化而失敗
分化撚都未驚重蹈覆轍 唱幾日歌驚咩呢

士氣係好嘅
但樓主嘅警惕都係必須
記住卧薪嘗膽

好多人都訓醒左 見到港共點踐踏我地自由 相信香港人只會進步 越打壓抗爭越大 一齊努力

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

我地拎緊平時星期一至五無野做既日子黎唱歌
星期六日都少嘉年華

雨傘革命怨婦？？

我覺得同雨革個陣唔同 依家唱歌係凝聚人心
五年前係膠化 分化 先會輸

真.散佈失敗主義
就係呢種post

911 琴日講明唔應該有抗爭活動,因為要致意番當年911美國恐襲既死難者

所以琴日商場先有唱歌既活動, 唔通日日圍狗屋, 大嗌黑警死全家就爭取到?

明白有d時候會感覺好灰心 做咩都徒勞無功, 但而家已經係2019年, 與其自怨自艾, 不如做番多d網上文宣, 睇下邊度要簽署, 邊個壇要share, 多share一次就有機會多一個人知道

頂住

最緊要唔好互屌
如果而家唱完歌 改一改
唱完歌 歡呼完 大嗌一句「大家x月x日xxx見」

直接宣傳下一次行動
會唔會令唱歌呢個活動再昇華做行動號召

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

今次運動
勇武派 升級 抗爭掟汽油彈
和理非 升級 歌詞有時代革命

而民主就系
少數（勇武派）服從 多數（和理非）
多數（和理非）尊重 少數（勇武派）

係feel倒有影子...
尋日響荃灣, 聽倒唱既唔係國歌, 竟然係冇咁多人識既雨傘歌
仆街大半個場既人都跟唔倒, 就知左膠開始搵食了

你口口聲聲話唔想 咁你做乜開post 有乜意義?倒不如你去幫下手文宣喇

寧願開個post影響手足情緒
都唔去做文宣
大家知咩料啦

你搞錯晒
雨革失敗唔係因為唱歌
係因為抗爭者內部嚴重分化
今次講明各有各做
但互相支持
和理非搞嘉年華
勇武唔好鬧佢膠
勇武要衝
和理非唔好話暴力要割蓆
咁就唔會重覆雨革嘅失敗

明白你擔心啲咩嘅
但希望到呢刻各有各做
唱歌唔可以係主要活動 但都冇理由禁止人唱歌
希望快啲搵到新嘅抗爭方法去繼續呢場運動

班國歌撚係進化版嘅左膠今天我2.0

你確定唱下歌就嘉年華？
當年係馬路當野餐先叫嘉年華
完全無目的鳩坐，落雨就唱歌
嘻嘻哈哈又一日，第二日又黎坐
有啲就帶埋個營，係入面做乜就唔講啦，有出過去訓馬路都一定聽過有咩聲

今次唱歌我覺得只係多形式抗爭嘅一種

起完底原來係失敗主義者

咁你不如提議下可以做啲乜

我自己覺得應該前中後全部都做。

維持個勢到10月慶左生，然後區議會戰線，成功左再用政治力量+民間力量反cap

好簡單，如果民建聯區議會大敗，為立會選舉佢一定要出黎做野施壓比政府。

晒九氣、散播失實言論、如果係戰國時代論軍纪應該係斬立決！以前有能老中青三代人呀！唔好再散播什麼失敗言論！

走啦屌你老母

唱幾下歌就失敗
你老母真係戇撚鳩
開始有d懷疑你班人係5毛係到吹風

我明

咪係成個on9仔咁以為自己高人一等

係連登要搵唔係經歷過雨革嘅人仲難

agger
膠化唔係雨革死因
見唔到點堅持抗爭先係死因
勇武升級之後,得唔到預期結果就短期内再升級,係萬刧不復
咁會將勇武行動升得太高,同和理非距離過大,令和理非轉化勇武條件過於困難
勇武係前線,和理非係後勤補給缺一不可
前線推進得太快無後勤補給會比圍死
認同前線hit and run 打破缺口但要緊貼和理非
呢場唔係閃電戰,係百年戰爭
無心理物理長期作戰先會好似雨革咁玩完

其實大家黎緊日子仲有好多唔同既運動....真係唔使驚我地會日日鳩唱喎間唔時唱歌集氣, 顯士氣 我覺得可以

其實到底平日唱歌, 集下人周末出黎遊行抗爭有咩問題

同埋其實日日鳩叫又無人出黎屌....依家唱幾日就好多人開哂POST..點解會咁....

出黎唱下歌叫下口號都係一種宣傳手段
做正經野時正經有乜問題

唔好一句過來人就係度散播d 焦慮訊息

每個香港人都係雨傘嘅過來人 我覺得大家都有意識今次唔可以輸

講出左重點，冇人行刺暗殺，好難升級，我地冇軍火對壘。
不過我想講，我哋唔會失敗，要不斷review同改良，保持審慎樂觀好重要

唔覺

咪係，又無話唔做其他野，兄弟爬山，各有各做。

唔洗咁驚失敗，要出現既地方我地都會出現

冷氣軍師五年前同依家都冇得freeride

扮過來人

同埋今次好唔同，真係不能相提並論，今次我地aggressive 好多，又冇大台，百花齊放

今次係兩邊一齊做, 唱歌有唱歌做, 勇武有勇武做, 完全唔同
只要一路各有各做, 不分不割不篤, 唔會輸
勇武加油, 你地唔係condom, 但要自己保重, 唔好送頭, be water

唱歌只為士氣

沒有行動

運動只會玩完

915 大遊行

其實可以結合
唱完歌召集更多人去下一次嘅行動

不仿講下
雨革失敗在於咩?

今次我哋有咩唔應該做? 有咩但做無妨?

唔好煩啦 915見啦

明白你既擔心，但我覺得今天我同願榮光係無撚得比，至少佢係可以持續咁撼動人心，令人繼續團結，咁樣先無咁容易散比啲信心

死咗嘅人有飲開水，咁飲水係咪會死

驚乜撚
根本你驚先容易失敗

咁就要防止左膠嘅入侵

琴晚有幾隻左膠想係黃埔大合唱帶風向

而家 要記住

左膠=阻膠=淺藍

唔係同路人

日撚日衝咩on9

當年失敗從來都唔係因為唱歌 而係班唱歌ge人會阻住其他人做嘢 時勢變左啦 俾啲信心好冇？

你到場望下個實際環境先啦,口號文宣人數咩都齊,唔係鳩唱架
加上而家唱歌活動係平日返工日,星期一至五本身就係文宣日,而家只係進化左,出多D街望下人做緊咩先啦
唔係出到來鳩坐鳩唱

冷靜少少，只要勇武派唔係無法行動，都未死

巴打講出我心聲

民怨爆發點都唔同。點會係因為唱歌就失敗

明明街頭抗爭係喺週末 平日唔通唔可以唱吓歌咩 而且又唔係過去班左膠做ge嘢 依家可以反映到市民嘅支持 呢啲力量正正可以注入到街頭抗爭之中

雨革你邊度有見過區區都有人一齊唱歌呀

尋日話咗紀念911停止示威咁咪唱吓歌囉，唱歌就要比你屌，唔通明知人哋增加兵力包抄濫捕都要送頭？比啲手足時間重整一下戰略啦。

雨革失敗係因為唱歌？
你諗真d

今次目標清晰，有歌團結一心。
抗爭手法都愈來愈多，變化多端，只要堅持到底實有希望。

繼續勇武和理互相配合，香港前所未有咁團結，一定得，只要做同信。

無腦就返歸啦
老豆有鬚, 咁有鬚既係咪一定係你老豆呀

圍狗屋, 整路障

善用起底功能 放負撚屌你老母
818過50萬人啦找數未